Battleship. 超級海艦 異型海戰

有冇人有睇過
有一幕係d鋸齒波波要整爛哂d橋，點解？
戰術上有咩用？

摧毀戰略要點,癱瘓你嘅交通就減慢到你增援同補給嘅速度